有冇絲打食過家計會事後丸

借ac 前排同男友冇套冇內射 但第二日太驚（睇返嗰日係危險期最中間）所以去左家計會食事後
之後冇咩副作用 但而家都仲未黎m （平時一向28-30days 上一次食左啲抗生素+壓力大變左 34days) 已經第36日有冇絲打食完都係遲m?

媽咪 唔好唔要我

Mama

正常

On9

食完事後丸通常會早黎m.遲咗真係要check下!如果食之前已經受咗精,咁避孕效果就會降低,要靠睇下受精卵着唔着到床

事後丸之後period亂都正常 真係擔心嘅可以去返家計會問
放鬆啲 個人大壓力都會遲
如果唔係咪用幾十蚊買驗孕棒買個安心
好多朋友都係驗完冇中
即刻放心曬 第二日就嚟m

食完嗰日應該強制排咗啲嘢出嚟 亂應該係正常 有冇按時覆診？

媽咪我做錯咗啲咩

買碌驗孕棒驗啦 驚得黎都驗完手 仲平過你粒事後丸

男朋友:早知就內射啦

Push 想聽過來人

點解咁鹹濕

諗定bb叫咩名

揀定幼稚園

灣仔區個校網好似唔錯

食過私家醫生開既藥，記得好似幾日後會黎m。

食過
唔記得早左定遲左
應該拎藥個陣姑娘有講

係會黎m，事後丸個機制就係強制剝落，等有受精卵着床都無用，有懷疑，問醫生

幾個ex都食過 食完即日／幾日內會嚟一次m（總之會出血）
如果咁耐未嚟就可能已經⋯⋯

食過120個鐘內食個隻
係排卵前5日瀨咗野要食
食完早咗5,6日尼m

食過2次，會遲黎。跟住你要預幾個月都係亂到仆街 有時早黎有時遲黎有時月頭月尾黎一次。不過通常都遲黎

點解要強調係家計會

香港哋真係正常樣嘅女仔都玩過無套內射

女朋友過咗經期三日都未黎m
佢話有啲嚟m嘅feel
例如生暗瘡嗰啲
話唔使擔心
反而我仲擔心過佢
而家勁撚驚
p.s. 有用套+體外

用套+體外 應該唔洗驚

利申 過來人
放心啦我幾次都係遲半個月
有次仲要遲左成個月
擔心到一個星期驗一次
不過你第二日就食我覺得可以放心
印象中廿四小時內食嘅避孕率都高
真係好驚就去買驗孕棒驗啦

過來人。
絲打幾時食架抗生素？唔想嚇你但係抗生素有機會影響緊急避孕藥嘅藥效架。同埋一年唔可以食多過兩次，仲有食完藥有無嘔？不過連登唔係醫生，最好都係買避孕棒+番家計會檢查啦。

中呀
睇啱bb床未

媽咪🥺

好多男人扮女人講野

有 食完嗰期由正常一個月變咗56日
如果一路無嚟 家計會會每隔兩星期同你覆診驗孕
Btw嚟咗就要上去打避孕針啦 第一次打要嚟m嗰陣打
咁下次就無咁驚 至少你有嗰保障
咁當然最好用埋套

食得多會影響生育

媽咪

如果咁啱已經排左卵 咁事後藥就冇用 可以恭喜曬
事後都唔係萬無一失

通常食完幾日就會黎m架啦喎

幾次事後你食事前好過啦

我食完之後都係正常嚟m
冇遲冇早

三次
而家識食事前啦
最後嗰次食完第二日坐巴士暈到喊住落車

唔係咁架喎

三日都驚平時好準？一日都唔會遲？

事後丸因為荷爾蒙問題 通常會早3-5日黎m！如果遲好多 咁無9成都有8成有咗架喇！不過早好當然揾醫生check check~
恭喜你！

係咩 我都係口述其他人

你講果隻似係藥流

唔係 唔好問我點解知

事後丸唔會要覆診喎應該
同埋唔會有野排出黎

應該你條女係做流產？

唔係我條女 我都唔知 可能佢嗰陣呃緊我都未定

可能有左了

似係

中出一時爽，一直中出一直爽

你係咪肯定事後唔係咁

驚就唔好唔用套啦

無內射洗乜食藥

梗係唔係啦 一受精食乜都冇用

係時候為小朋友計劃一下將來

有冇絲打知道點買呢隻藥？

浪費左一次機會

落仔藥前列腺素先會強制排嘢出黎的處男

二月中食完到而架，每隔一個星期就黎一次😞
唔知要幾時先正常返
仲要以前一直都唔準

下次記得戴套

我個陣食完都等左兩個幾三個星期
中間仲買過驗孕棒驗過無中，但就係驗完隔三日先黎返
等待過程除左驚仲不停胡思亂想
有可能係個排自己生活都壓力太大

男人食唔食丸都係唔會有M黎的

睇下醫生好喎

我講成功率呀 係人都知受左精乜用都冇